你地今日心情點呀？

灰

...

做咩事啊

拍拖真係好撚煩呀屌

啱呀 不過你因咩事煩

不好

條友懶係隨和咁
其實係唔識投訴

頹 想搵人呻 但發覺無人可以呻 又唔想比女朋友同兄弟知自己頹緊

下？唔係好明

好撚窮 拖又拍唔成
巴打做咩咁灰

hi

分咗手很無奈

即係有時約佢
佢明明唔舒服都唔會拒絕我 要等出到黎先知佢死撐緊

咁佢驚你唔開心姐

心已死

都要諗下自己㗎
依家我要幫佢諗埋會唔會唔方便 日頭做嘢會唔會攰得濟

試下同佢講呢個問題囉？

你好呀巴打

user name答你

唔知要點開口

還好

好差 好多野諗 好多野煩

係絲呀

照直講囉 我同我男朋友都係咁

有拖拍都唔係你想像中咁好
嗌完交好頹 好心淡

落雨， 印度人騎博馬

頂唔頂得住

唔好。。。唔想對住啲自私自利嘅同學

因為單方面要分手？

呢種感覺好心痛

咁有冇人陪到你
2個人就開心喇

真係好
中秋節快樂

主要係邊方面？講黎聽聽

好早個陣醒左醒仲好好天
起身就落雨 個天都唔鍾意我

有班衰既同學仔真係慘過要retake
日日講人壞話多過學野
有冇自己玩開既朋友？

唔該曬奶嘴絲打幫我推po ##m

苦澀慢慢向著心裡滲，活得好孤獨。

攰

M前心情差

唔團圓

心情麻麻
啱睇嗰個女同事又day off 搵唔到佢傾偈

心酸
有無家人同朋友可以去填滿你既孤獨啊

休息下

我明
我下巴都谷緊m瘡

點解

下次拎佢電話whatsapp佢喇
day off都會有好心情

中秋節快樂

我唔想同佢交往太深
因為唔似有機會

所以平時係望下佢減下壓就算

攰，
行錯左一步，大半年既努力歸零

我同我男朋友都係咁 見得唔多

一齊咗幾耐？

中秋節分手快樂

頹 唔知點同個女仔朋友可以有進一半行動，唔想剩係每朝見到都打招呼同叫大家個名

公事定感情上？

到時熟左先知原來有另一半仲空虛
咁今日做其他野分散下注意喇唯有

感情

咁突然 因為d咩事？

平時有冇whatsapp傾開計啊？
朋友耐左就好難再進一步架喇

做咩事
拍拖真係好難

還好喇
中秋早放
不過同佢開工前吹下水算係一件幾開心嘅事

性格同諗既野都好唔夾
佢可以一個月先見我一次 但我希望至少一個星期見一次
好多野我想佢去改但佢又改唔到 導致後期經常鬧交
最後大家都好攰要講分手
但我真係付出左好多 點解話走就走 仲要係中秋節 點解咁自私

振作呀
飲啖水先啦
我地陪你

如果公司可以早收就靚啦

中秋節唔快樂 好嬲

巴打我明白你 我女朋友都係咁

2/10

連登有愛
但點解佢唔可以分少少愛俾我
定其實佢冇愛過
說不上愛別說謊 就一點喜歡

就係冇 對佢有好感好耐架啦，係呢排去完個活動先攞到佢電話 ，wts佢驚比佢話煩

嘗試放低緊。但仲需要啲時間😭

同個女仔相處大半年, 到兩星期前都好地地, 去到可以好自然咁送佢返到屋企.

跟住上星期開始唔知點解開始避我, 我急起黎就係一個錯既時機表白, 最後當然係失敗收場

去緊旅遊

去左邊到

可能上個星期已經有個人快你一步表左白。。

時間一直都有 慢慢黎

單刀直入話你係個煩膠就得
到時你唔煩佢 反而佢唔慣

仲有8分去左邊

做咩事嬲

唔洗ot當有得早收 好無

應該唔係，有的話我情報網一定知

泡國

因咩事嘈交？ 如果係小事就算啦 快啲氹返佢好過

28歲先轉行，前路茫茫

過程都仲好難受

還可

咁知唔知做咩避你咁突然

開心喇你

差到仆街

好返一陣又再嘈過 唉

會唔會係佢好想見你 所以唔舒服都死撐

邊行轉去邊行？
只要唔介人地目光同無經濟負擔 其實都唔係咩大問題

麻麻

差完就會好架喇 ...

咁就好
中秋節快樂

邊個位拿住左特別痛？

唔差就好了

出去一陣就搞左幾鑊柒野 心情好低落

柒d咩
毒撚真係唔岩岀街

唔想提喇唉 今晚又係懲罰毒丁既日子

電訊轉去工程
覺得幾年嘅努力白費晒
不過又冇人揸住支槍迫我轉嘅......

快d返屋企
就黎夠鐘受罰

而家做到好高職位？
又未到白費既，如果唔岩做再轉返去做電訊應該可以？
怕既係到38、48歲有家庭有負擔想轉都無得轉先後悔

做到AM位
不過我唔會返去做電訊啦，人工低出面一大節
我都係因為人工太低先轉行

初頭以為佢係嬲我拖佢都唔講所以嬲, 但而家真係唔知啦

搵窿捐

雙方都覺得走不下去
但還是心痛

無乜朋友，熟個批個個都有女朋友，加埋分手無耐，搞到個人仲孤獨

其實自己一個更開心

女朋友應承咗今晚出街，然後話眼瞓，放我飛機
好掛住佢

遇到既未必係你，係你既未必遇到，平常心吧，🙂

有都唔係同一班 ，上lecture先撞到佢哋

咁就大膽d跳岀去

不過女仔又真係一時一樣 好難捉摸

收埋左自己未

堅強
雙方有心最後都會重新走返埋一齊

咁當放假抖下 打下機過

洗撚你講

聽日紅日 聽日岀得唔得啊

係呀 上天自有安排 我信

摺埋快d讀完唔好再見唯有

性格興趣各方面都唔啱，喺一齊太辛苦啦

始終都會唔捨得

人真係好犯賤
明知有啲野睇一次會唔鍾意
心唔死硬係要睇多第二，三次識痛先停

好想見佢

未能忘記，未敢放棄。

樓主豬做咩樹？

同佢講聲好掛住你

唔啦 無名無份唔好講依啲

盡左力就好了 只會委屈自己到頭來

每2月就關心下連登仔女既心情

咁講聲中秋節快樂

講左啦

聽日要同四大長老食飯，日頭要陪佢地，完全冇二人世界既時間

中秋節竪日快樂

悶 悶 悶

仲未黎 個胸已經痛到仆街

個心好辛苦
好似有抑鬱咁
成日都會諗起 成日喊
但其實係我自己做錯
所以我覺得係對自己嘅懲罰

已經麻木咗

無感覺先係最大感覺

做咩事
唔好收埋自己辛苦喇

黎未啊咁

想死